突發！譚文豪被國安跟蹤！

Push

手足唔跟建制？

咁似謝偉俊

譚文豪都要跟你一開FB就知佢犯邊條法啦
去跟譚耀宗好過啦, 分分鐘搞緊移民

又真係有啲似

睇嚟立法會議員都要練定跑

屌啦聲 等唔切想做野

跟唔到就好危

push

拍緊片
唯有靠街坊警惕

跑得幾快

大家一定要搵定信得過嘅親友做聯絡人

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

死支那狗咁撚怕做咩

有理冇理 send 去比solomon 備案先

抵啦飯民，咁耐以嚟有幾手足被自殺呀？
有人跟下都驚餐死

垃圾支那狗

賣單內幕or醜聞比美帝就全家綠卡

PUSH

密警察

秘*

咁失敗

嘩屌

屌你老母啦 五毛又開工
手足被自殺同佢比人跟有關連？

游盪罪

國安來了

國安狗

唔夠人跑
所以話人人都要練體能，無論追人定比人追都好

練跑啦譚文豪

呢類人唔會第一日跟蹤架

佢地想搵第二個11哥啫,其實跟民主黨個D易D有料,始終講其身不正道貌岸然一定民主黨最多.定係民主黨個班已經攞足晒料呢?

全城通緝

做國安唔夠議員跑就死啦

支那狗一路刪片一路話無影

721

推

呢個年紀仲跑得咁撚快 擺明有練開

有無手足有信心一定追到？

仲有同黨

都幾難分到 唔出聲分唔到

蟈安無咁廢掛

斷曬正
係咪搵中聯辨班人,人地叫佢跑走

老實講 譚皮豪如果係著緊皮鞋都幾難跑

同國安法有無關係呢？

又有五毛

我夠出街成日被人手指指啦

聽聲都知著緊皮鞋啦

加上隻國安跑得幾快下

正常嚟講喺咁空曠人少嘅地方
有曬時間
track返有咩電話打出過
應該唔係難事

不過香港並唔正常

譚文豪唔重要，譚文豪見啲咩人先重要

分分鐘譚文豪有定期同某啲手足見面，or同某啲線人見面

人哋想抽你成個網岀嚟

比幾十蚊人仔大把人想做

休班解放軍？

快啲問下細良啲國安朋友咩事

我想借d咦叫人練跑姐，大家咁著重第一句

依兩條友肯定同二百幾人被自殺有絕大關連

支那國安賤狗一大隻

諗起呢條片，大家沒睇，可以睇下

個同黨果度就出賣左佢
又會突然間揾到個fd出嚟
同埋正常唔係跟蹤咪繼續行
又會停低同譚文豪嘈咁搞笑

cls

弱智就唔會係大陸狗啦

連立法會議員都敢出面跟
之前D勇武派都唔知死幾多
一捉到即刻被自殺

夜媽媽周圍又無咩人
其實追佢都幾危險

要推上國際

笑左 冇人幫手

袁嘉蔚都有畀人跟蹤
大家小心

直接跑去中聯辦都唔係好遠姐

譚生明顯著皮鞋啦，點跑呀，弱弱智

對眼好似

除鞋 飛對鞋過去囉

防暴速龍同係佢

你都傻

千其唔好貼佢街招

之後警察會搵佢沖紅燈
完

佢個仔同孫喺澳洲啦

要神獸？

一d都唔出奇

不嬲都好多國安跟緊
如果識得真勇武手足就知

利伸，鳩噏

真 如果本身有幾條友一team

推呀

G phone 同袁嘉尉都有俾人跟

痴撚線

你頭髮都幾少喎
個樣有啲似太后加謝偉俊

拉得

譚文豪衝紅燈會比人告

佢個口罩同民建聯派個啲好似

小心中計，隨時譚文豪自編自導自演
泛民信唔過

唔啱聽就屈毛，深黃傻粉泛登仔

做得支持手足嘅議員就預咗會畀國安搞啦。宜家2020年喇，國安釣下佢尾就大驚小怪。咁啲被自殺嘅手足又可以點？

講真，香港人要唔信，個惡果就係自己親嘗

深黃傻粉泛登仔唔啱聽就屈毛

係呀係呀 你有病添呀

11哥都應該比人跟之後....

思覺失調就畀多少少錢睇下醫生。

你老母

講真如果真係國安你追到佢都無用，d狗帶左佢返去仲要好好服侍佢

知啦 P牌仔

呢個思維有D問題, 今時今日有強權冇公理, 只要你奶共既, 口講愛國身體移民係理所當然, 賣完港就拍屁股走人享受自由國度既成果, 但你唔奶共就要仆街仚家鏟家破人亡, 明未? 你唔歸邊做乜都係錯

個個行過都話你係毛 檢討下啦 毛

睇黎行出行入都要搵人磅住先得

釘書鍵3.0

其他公眾人物自己小心啲，唔信淨係得飛機師一個有俾人跟

Clss

踩親你班泛登仔條尾就屈我毛，繼續屈啦

咁廢都做到國安

個同黨做乜鳩
btw下次應該大叫“幫手截住國安”
叫埋國安就應該多手足知咩事

等睇梁美芬啲撚屌問行得正企得正怕咩人跟

我又唔係泛登仔 我成日屌鳩佢哋 咁你又做乜撚屈我先? 呀毛 想笑死人咩

w

聽鞋聲似著左皮鞋跑，除左練跑仲要開始著跑鞋

唔可以輕視，推

唔岩聽就5毛啦

泛民出賣香港人幾多次？

去「差局」

建議番到Office先著皮鞋，出門口一定要著番波鞋，方便跑

喂，你幾撚時出殯呀，我要嚟賀一賀你

一係擺哂成套運動裝喺立法會 放工換

重複歷史，只係時間問題：

屌 襟撚錯腐皮

又係你隻五毛狗，畀人block一個account唔夠仲要開多個

不過都多謝你推post

Nazi

綠日子識波

block撚咗你好耐啦

截住佢 前面有人？截唔截到

慘Lu,聽日就叫律政司告譚文豪衝紅燈

你好五毛

屌你老母 死全家啦你

Cls

Ok五毛

追唔到

l

國安事敗

其他人都要小心....

殺人政權唔係講少...勿輕敵

操體能仲要習武

呢個真

已封鎖會員

手足練下體能好wo

CNMB
NMSL

彥霖失蹤前都可能被人跟

陳彥霖案分析

#980 回覆

#438 回覆

諗唔到點駁我淨係識咒人死，你咁講完我又唔會死嘅
成班深黃傻粉泛登仔，講兩句唔啱聽就屈人係五毛，唔怪得飯民有得長做長有幾十年

呢啲國安 蠢到仆街

你好呀深黃傻粉泛登仔

仆街了 清算來了, 美軍快來了

仲要搞左成年，先有人影到相

又隻潛伏狗 Account 上水

blocked

你屈我係毛就得，我話你係深黃傻粉泛登仔就唔得
收皮啦

咪block囉
唔啱聽就五毛，屌下飯民就熱狗，笑下泛登仔偶像又係潛伏狗
繼續屈啦

南區區議員眾志袁嘉蔚都有

咁既水準叫國安?

話你5毛就話我係泛登仔 即係話你係5毛就係泛登仔? 你都ON9 邏輯好好喎

通街都天眼，問題係啲狗幫唔幫

最尾有無捉到

狗同一班

啲議員依排真係要小心啲

頭毛都無條

任務失敗 曝埋光 死全家走唔甩 比你你都驚

你太睇得起國安 佢地係大陸嘅所謂跟蹤係真係就咁跟住你
佢地跟本唔洗私縮 你又吹佢唔脹 你直播又好去報公安都好佢都係跟住你 黎到香港都係一樣做法好岀奇？
預期話佢水準低 其實佢都唔需要水準高

Tui

跑得好撚快wow

跟啲泛民哂鳩氣
不如睇下班保皇會唔會講一套做一套可能仲有效

低質素

笑撚死 要搞鳩你仲比你拍片咩

其實最白癡係個同黨出黎如果唔係都可以話係普通藍絲影鳩佢

share上twitter啦屌

香港好危險

點跑呀大佬
第一你著曬成套西裝
第二係你從事文職
人哋呢啲咁嘅武警日日跑，跑到成隻牛咁

仲有你要知道泛民嗰啲咁嘅議其實有好多嘢做
做少啲嘢都比連登仔批鬥
跟住又話下屆唔好算啦

咁你咁講佢老婆畀人強姦都唔係問題啦，係咪呀？
你個腦係咪有病呀？定係裝屎呀？
比人跟蹤都唔可以講出嚟，嘩，係咪要畀佢殺咗先可以講出嚟

幾時再出新片

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

唔洗理條5毛
我完全封鎖咗

依個spin

成個廣東省有2萬個特務
唔好覺得做呢啲就一定係正職，睇落好007

有合適嘅job比你就可以做

twitter

下次不如引佢跟住，捉返佢轉頭，套佢料交比美國佬

推，我要聽日全世界都知

我阿爺仲跑得快過譚生

都係語氣問題啦大家慢慢進步

DLLM

會唔會被人制裁要番香港架？

行得正企得正，怕乜人跟蹤

一車車人落嚟跟撚晒你地都唔知啦
大陸咩多? 人多, 隨時通街都係支那人維穩
目標一落單就夾你返大陸, 睇路呀香港人
叫救命都未必有人救你, 個撚個都事不關己咁

引用錯誤

跑腿都交? 排隊都未輪到佢啦下話?

放上twitter比solomon
睇下邊個大獲D

下一條片有少少複雜
淨係份稿都打咗5000幾字...
同埋諗緊點樣剪得好睇啲

今次會講唔同地方嘅政府點樣操控選舉

SOR 我理解錯

cls要殺人定洗頭艇

s

k

柒頭國安

之後點？

解放軍最叻著草

好難講, 咁啱啫. 你覺得個国安好有訓練? 強国做嘢永遠水DURDUR

乜原來支那啲所謂國安咁燃on9架

其實佢地唔怕比你拍片，你可以睇返王全璋太太探監d片

最後捉唔捉到條友

中國最多就係人手
其實全部都跟緊

加油

最尾逃跑擺明身有屎

之前D對話都好唔平民

CLS

好危險

無錯

一聽就知著緊皮鞋，點跑

我唔識你

推 咁撚重要

一定要搵到條大陸狗

呢d 口罩都係大陸款，香港好少有呢種，大陸多

隔離就解放軍總部，屌那媽一定係武警

其實咁多個可以跟點解要跟蹤佢

721831

其實唔止機師
仲有唔少非建制嘅比人跟

變態... 頌唔止跟一個

推！

pish

咁快搵到

之後開會要大家去接放工

國安咁流... 會比人影埋XDD

師兄你係平時俾人跟開，定係平時跟開人？

好熟路 識得跑去狗屋

行得正企得正，你怕咩被人入屋

可以叫細良問吓佢啲國安朋友

有賣國賊唔跟？

A

幾撚無恥

做左虧心事，共狗係咁，全黨死清光

跟蹤又俾人發現，咁撚廢架

用力一推

比國安捉左又點再幫手足 做五毛都醒小小啦 屌你老母

日理萬機邊有心情時間做運動。

線人或者柒碌藍絲啦
國安咁柒點做國安
人地可以將咁多人被失蹤
點會咁戇尻

好彩譚文豪係議員
俾著普通手足隨時被人溶咗都唔知咩事...